第一次喺Netflix睇戲係斷片，成場Ending唔見咗

人細鬼大三個Handsup的少年，朱永棠應該最後跑去碼頭同陳小春爭舒淇，成場戲無咗

上一幕陳小春同舒淇仲搭緊車去碼頭，下一幕就出字幕

Netflix特色黎

點解會咁

可能片源問題

仲睇陳小春

Netflix奶共架喎